[集思廣益] 三個人搞一個app

有無穚
對象

叫雞

搞個新連登

放眼外國
開個大麻版skout 比草民交友 多麼的peaceful

合併高登連登
叫連高

可以 但點先可行

你覺得新既 應該有咩唔同既地方

即係對象唔係亞洲？

有呀 但係自己搞

會唔會比兩邊人diu

Ching諗住搞咩

我有個idea 應該有得做，唔知巴打有無性趣

叫登登啦

咩都有 可以試下 其實我有designer同IT backup

你真係會用？

有無伯樂

你可以提供D咩?

咩都得 重知想要可行既穚

一個類似定向活動嘅app?

即係點

整個 交配 版交友 apps
同埋時酒店合作內建 book 房功能

提過註冊要求

同女友兩個人搞，我coding 佢ui + design
橋你就自己慢慢諗